房屋署係咪公墓猿

屌你老味又話公墓猿wfh
見住啲廢老廢中咳住入去

係咪想爆得仲勁
見住公屋範圍內啲師傅仲開工
痴撚線

公務員其實無wfh，係返少一兩日
入一入公務員post，個個都要返

外判的

一兩日仲唔夠? 屌你郵差哩D咁既位都可以變一星期淨返2日
我坐OFFICE日日要返足仲要OT埋 屌 好嬲好嬲